無知一問，戴定頭盔先。。。

無知一問，如果有幸將大量非建制派送入立法會，係咪就有機會扭轉乾坤，有能力否決政府之後所有對港人不利的議案？

係 其實好簡易道理

單*

理論上係
實際上 我大佬陳維穩會使橫手
又唔係冇試過

我諗緊，既然之前有能力號召二百萬+1人上街反抗淋病政府，我地其實係咪都有能力趕撚哂班建制走？

有功能組別好難有幸到
行政長官必要時又可以解散立法會

但好多廢青真係唔投

其實之前試過非建制人數多過建制 結局咪dq走幾個再選過囉
果時政府話字眼好重要 依家又叫大家唔好咁執著d字眼

功能組別呢
你要做到反對派功能其實去番以前個比例就得
你要積極推動法案？唔洗諗

理論上有

一日唔搞掂功能組別，都唔會有運行

真心希望喺下次立法會選舉前，唔好再搞咩「逃犯條例」or「強行割地」之類。今次突然間冇左忽地，無力感好重。。。

覺得好似冇野做到咁。。。

見到勢色唔對路咪又係會dq幾個非建制

送到先講
有咁多乜乜同鄉聯會
掌心雷
蛇齋餅糉團
次次選都見到一車車旅遊巴入票站
個量真係好驚人
睇返數字都好明顯
仲未計入到去仲有功能組別
仲有泛民成日唔聲唔聲就賣港或禁錯掣
仲有主席權力過大
成日強行過通
議會失效呢四個字某程度上係啱